web 版 去下頁bug

撳完下一頁之後去到最底，唔係去下一頁第一個POST

喺頁頂去下一頁就會去番最頂
喺頁底去下一頁就會去番最底

3個web 版你講緊邊個呀

果個

有用開實知我講咩

其實關時事台咩事

多謝巴,我喺web 開post 一直唔知去左邊， 原來嚟左時事台